黎明行動之紅磡站重啟

DLLM 還掂大家都唔撚訓啦
就出黎和理塞下個紅磡站 係對面大叫入去比poly手足聽
你地唔係condom 有你地 我地先贏到第一步

唔好撚忘記poly發生緊咩事呀！

.